奇怪失蹤案

都講咗成個禮拜
仲未搵返
佢家人/朋友話失蹤前一切正常
31/1坐完的士去葵涌就音訊全無

咁乸恐怖 係咪靈異嘢

林過雲到底有冇假釋到？

巿區好難因為靈異而失蹤
畀人笠咗？